不知不覺間香港已經容不下半點反對聲音

無論大小遊行，不論和平與否，不論參加者老幼
只要議題係同政府對著幹，就會被定義為曱甴，直接武力鎮壓
昔日既示威遊行今後已經再無機會係香港見到
剩下既只有大大小小直接衝突，然後濫捕濫暴
實際情況甚至比鄰國支那更惡劣
上面打壓靜靜雞，香港鎮壓赤裸裸

仲衰過大陸多多聲

光復香港

所以幻想係體制入面反抗既都係多餘想法
睇睇區議會，成個行政機關完全當你無到

香港獨立唯一出路

最慘係香港人開始習慣依種模式
到有日先發覺某d權利已經係強力鎮壓中失去

藍絲:港共又贏 夠膽擺明車馬打壓反對聲音，成大事者不拘小節，中共做野斯斯縮縮，完全唔係我地香港警犬果皮，港共政府好耶，超越共產黨指日可待

事實係

班黑驚已經走火入魔了

幾年前舉遮擋下，大家無咁傷

今日遮都未開話知你七老八十直接噴完撻落地

老實講而家依個政治環境，就算柒婆硬推埋23條，你都奈佢唔何

Push

根本香港人已經大敗
我屋企人己經日日想移民

不如拉隊走去一個地方重實際
但走左唔代表係放棄香港
反而係海外反共同攬炒香港重易